波台已死 傅家俊出新歌冇人講

@拉舒

乜撚野泥

尊重啦

那夠膽問一聲可否
未拒絕我就自量地退後

打打下桌球走去唱歌關我撚事

macro

同體育台有關

唔好出歌啦 越打越廢啦

佢都就退役啦

大隻到

最尾個段做乜撚

句回覆高質到

好撚粗暴 差啲fing甩條女隻手

下！佢轉左唱歌？

marco

SuYuiMoa

俊仔OK大隻

條死基佬

我一早知 但超越唔到自動棄權唔太想吹奏

邊個嚟